有冇人覺得搞有男朋友既女人好撚爽

好有滿足感 就算無整散佢地都搞到條仔粒半頂帽

又發功

勾人地另一半好正

留意咗師兄好耐，硬係覺得你依個post係諷刺緊ox子叫春 ！不過應該無乜人明你講乜 ！

唔錯

系😂

咩料唔覆機

系

咩咩仔?

請尊重！謝謝！

師兄想諷刺乜？

仲要係同佢條仔好FD

利申：試過

尤其佢條仔我都識，聽佢講佢兩個幾sweet去邊度玩送咩心思生日禮物我差d笑左出黎

咁多人心理唔平衡

係

有冇人覺得搞有男朋友既男人好撚爽

識玩

條女比左半頂綠帽我戴
點知原來佢對我仲有feel 但又同第二條仔一齊
依家指定一個禮拜扑佢兩次 大大頂綠帽俾返條柒頭厹

利申其實我仲好愛佢

stop FF

好 dirty

公廁 食唔落

搞有女朋友既女人都好爽

唔知點解一聽就知係成世未接觸過女人嘅毒男嘅ff黎 ！出得去偷食嘅女人點會好似ox咁屈埋屈埋念舊 ！

疤狗輸波爽啲

@綠帽

是

香川得罪你d乜要咁對佢

條撚屌咁黑人憎 老實講有機會我都會俾綠帽佢戴

樓主

見證濕9正皮超越負皮

樓主不嬲多正評

依家是咪連FF下都唔得先
毒撚也需要被愛

你俾隻手仔我拖咪唔FF囉

No！係免費雞

平行時空？

之前有個sp 條仔做倫敦金

係，搞完仲要問佢邊個正啲

好撚有滿足感

咁樣太仆街，我通常搞街外人

綠帽唔怕戴，最緊要除得快

最中意扑緊野果陣叫佢打比佢條仔

有無試過係街見到d女 心口有野睇

當住佢條仔面行埋去及

再反樓主唔會放過u

lm

有

毒是原罪！

X2